買AMD=唔屌得AMD因為你已經放棄咗爭取AMD改進呢個權益

一開波對家OFFER得2個
1. 無期限等
2. 降落850W

揀2係冇問題, 因為無限期=渣都冇
係好直白嘅理解, 冇客需要體諒代理鋪頭背景/因由, 咁樣講得話無限期, 客人當係渣都冇係好合理
後續事主任何行為, 都唔應該因為一開波受咗降850W呢個OFFER而有影響
當然唔受呢個OFFER, 喺香港係可以拎到絕對道德高地, 因為香港地唔講道理, 最緊要鬥黃

唔好當人下下都咁睇重一千幾百蚊, 唔好以為送多一千幾百蚊貨就係完美/識玩
唔係人人都CHEAP到要CHOK到有賺為止
人地可以係跟本唔CARE呢嗰幾舊水補差價甚至補凸, 事主亦一早買咗新牛繼續用, 仲要係同代理貨

由頭到尾跟本冇得揀退1000W火牛嘅價錢即時收現金走人
接受降850W點可能=放棄自己應有/合理權益, 呢D野本身就唔存在/需要再花力氣去爭取
事主揀收降級牛走人, 可以係想完咗呢件事唔想同班撚樣哂時間
FF所謂"隱藏"嘅選項, 話人唔識玩話人蠢, 哂鳩氣啦, 唔係人人想拖落去想賺到盡
事主就算本身已經有新牛用, 亦唔代表事主隻AX牛繼續俾代理拖住係對事主冇任何影響
事主唔開POST的話分分鐘連後續有得拎返差價嘅選項都可能冇
同埋亦都可以係事主跟本唔恨任何"隱藏"選項, 揀硬食走人只係為勢所迫
成單野跟本大石砸死蟹
俾差佬告暴動, 唔通唔可以考慮/決定認罪而得到三分一刑期扣減?
人人有唔同考慮唔同條件, 下下要人上訴到終審? 終審係邊到嘅人?
事後更係口響啦, 如果XXX///YYY一定得, 邊個唔識講, 我屌你老母啦

公義就係勸下個唔好中伏, 下下推撚到咁高道德高地話點點點=識玩, ON99
A狗咁撚乞人憎就係因為下下話玩AMD應該要點點點, 拆粒U要燒機要乜乜柒柒
咁唔通我照買AMD=我接受AMD咁撚ON9=我唔講得?
買U起碼叫做有得揀, 事主當下有閪得揀? 定係FF APPLE粒U遲早爆上黎?

事主四萬幾SUB, 香港黎講唔算細, 事主亦唔係主攻PC TECH, 唔見得事主事後開POST開LIVE=想PROMOTE自己/引PC TECH班友去SUB自己
出POST開LIVE, 唔一定係想人"幫", 可以係只想公開件事希望下個唔好中伏
唔係人人都想人幫想R到盡想賺錢, 人地可能跟本唔旨在

最後, 真係識玩真係想玩, 一定係拎返件壞貨再直接同原廠玩
幾撚時輪到班小丑跳舞扮大袋

PS.
AX轉咗OEM一排喇
火牛大缺貨係因為上年618大陸玩得太串清撚哂原廠所有倉存, 當時3080都未出, 所以後來加埋掘礦同缺原料, 大斷貨係可以理解
而真係理解呢樣野的話, 收貨走人係正途

PSPS. 事主新牛比舊牛更伏, 可憐呀

up mud9

樓上做乜鳩

火牛amd
唔係好明

賭神賭左幾btc跌
睇左2次先明

閱

AMD唔係有得加錢升級既咩?

中國藍絲曱甴何sir fans幫佢代post ？

你班咁嘅撚頭, 鑊鑊一開波就DISCREDIT人地當贏

返去啜龜頭啦淨係識正負皮

其實我唔明點解條友見代理個offer唔撚對路
又唔提第其他解決方案直接硬食

比我就會提出加錢換更高或者拎返錢換低火數 問一句又哂到幾多時間呢
代理唔show你 你再上網屌我覺得無問題

事前面對面又唔敢爭取 事後上到網就做怨婦

口口聲聲又話唔care 唔想哂時間 唔係R著數 跟住就比一兩日時間去同咁多人互屌

利申：5900X用家

已經講咗冇得退
因為事主喺FELTON到已經講話AX850平咗四舊水, FELTON話冇辦法
即係冇得退差價, 亦冇得退原價甚至係退折舊價/代理出貨價

邊有得揀, 人地渣撚住個春袋, 錢又唔退, 貨又喺佢到, 上面壓落黎點樣唔硬食, 邊個知道最終結果原來係FELTON縮沙會退錢? 你依家知道可以退差價係因為件事搞大咗姐, 第二個可能冇咁好彩

當時係得兩個OFFER, 一係無限期咁等, 一係硬食850W
FELTON講明, 保養期唔會同你延長返+錢銀嗰面亦冇辦法

邊個敢包FELTON如果收到COUNTER OFFER後一定即刻拍板接受? 事主就係有呢方面經驗先知再COUNTER落去好有可能來來回回嘈餐飽, 又要等FELTON維修部條友請示上級又乜又柒, 跟本條友本身冇話事權, 邊個敢講事主再傾落去係一定當下有完滿結果? 你SENSE到條友話唔到事你繼續嘈佢當然有可能成功, 但成年人有歷練都唔會搏有機會可以即場拆得掂, 何況已經係收工時間, 事主係收工飛的趕過去

你講緊咩呀 有冇前情提要

send兩個email問上面offer係咪咁難為你 定下下要你上代理道先傾到offer
傾得黎咪又一日半日 又阻左幾多時間
最後走去買同代理嘅asus 1000w又唔問下有無得加錢換
成年人做錯決定認柒咪算 仲要走出黎做怨婦

講白d我覺得係事主想佔道德高地屌代理 點知更多人覺得係事主柒

跟住收完代理野 代理想佢close file又唔撚屌

岩岩聽條友live仲講緊拎住隻火牛等代理之後點處理
點睇都係仲想要更多賠償

如果你有睇, 事主有交待係FELTON一開波(電話/電郵)話換隻效率更高嘅850W俾事主, 事主先肯過去拎, 點知最後去到原來係隻同級效率嘅850W
呢到邊個柒就好明顯, 事主亦冇追究呢一點

時間/成本/代價呢樣野, 你硬係要批判其他人, 你開心就得

事主換ROG牛, 好似係一開波壞CORSAIR牛已經去換咗, 即係個幾月前
唔係呢幾日嘅事, 所以事主先冇再開隻AX850, 因為佢部機一早換咗牛

老實講我都唔會揀換850W, 因為我會要求FELTON即時俾返隻壞牛我我自己同原廠傾完拎哂RMA報告同再作打算

你硬係要話事主接受850W呢個OFFER係柒係ON9係乜都好, 呢一點係觀點角度問題, 由頭到尾冇人保證到嘈落去可以有乜新OFFER出到黎, 事主當下就要決定花時間同FELTON玩落去定係收錢(1600)/850牛走人完事
所有其他可行方法, 都係FF出黎, 當刻跟本唔存在

事主呢一刻好似都冇收過任何FELTON"野", 目前仲係口頭承諾階段
同埋事主頭兩個POST同第一段LIVE講明
佢出POST唔係想推翻自己接受咗850W呢個OFFER, 再R更多野
而係同大家講原來會有咁嘅事, 叫大家睇路, 佢由頭到尾都係自己硬食換850牛呢個OFFER, 係FELTON事後打去話再同高層傾下退返差價

好撚心你地唔好以己度人, 幾舊水, 一千幾百周邊野, 唔係個個恨...
人地教書, 如果係跟POINT計嗰D, 閒閒地幾皮野起薪....

硬食850=柒好ON9好, 我覺得係可以咁睇, 事主亦再次交待佢自己點解揀硬食, 亦冇反駁點解咁做唔係ON9/冇叫人跟佢咁做/咁做先係啱, 只係事主個人選擇

FELTON當初係講明無貨期, 無限期咁等, 更加唔會補返固中保養期
即係如果事主揀等//唔接受降級收850了事, 係可以係廿年後先到貨, 而因為過咗十年保, 事主渣都冇
你明唔撚明, 係FELTON拋鳩人先, 而且係極不合理, 你仲怪事主ON9, 你地DSE係咪考0分?

你知唔知佢為咗呢單換牛事件係youtube連開咗5日
5日嚟都走去直播拎呢單嘢係到講講講

即係咁 Felton柒就你知我知大家知
但玩到要人地出哂聲叫你做聲明了結事件....

兩個CHANNEL加埋都唔及事主個SUB, 仲係到單單打打人地個CHANNEL人唔要面死奶爛奶真係好嘔心

如果一間媒體公司+一個YOUTUBER+一間代理, 聯手搞得死1個香港地唔算細嘅YOUTUBER, 真係無天理, 最終受害嘅只會係消費者

隻AX850好似係由佢地幫事主R返嚟嫁喎
你有冇搞清潔件事

係兩個時間黎...
佢係唔想同FELTON糾纏, 同佢公開FELTON處理手法, 係兩個時間黎
佢夜晚開LIVE, FELTON夜晚維修部仲開?
何況今次條LIVE都係回應該昨晚另一條LIVE

想收人皮, 俾人反CUP, 就話人又話自己時間寶貴做乜仲花時間反CUP我
你老味你用下個撚腦分析下好嘛

3月12日 17:19 ·
話說之前隻AX1000 用咗31日就燒左，1月22日攞去代理度，結果去到今日3月12都係冇貨，佢Offer 左兩個方案...
1. 無止境地等，唔知幾時有貨，而且保養期唔會補返
2. 換做AX850 再加句唔好意思。
最後被迫選左2.
即係用$2000買一隻頂級牛用一個月就壞，你要攪一大輪之餘仲要等左一個月有多，仲要只係換返隻$1600 牛比你，真係多謝晒。

呢一刻YOUTUBE到我見到得兩條片

咁你無追開PO就咪叉隻腳落黎柒啦
代理柒就緊既
但條撚樣男人老狗扭扭擰擰 個幾日交代少少野文字打到出黎既野
係要開直播講 有乜撚野直接打篇野出黎交代得清清楚楚唔得?
比人質疑佢就扮睇唔到又盛 講多兩講又話人係hater打手

同埋最後
EPC班撚樣成日打稻草人笑鳩連登仔又垃圾又廢 唔知你拎EPC D野過黎連登講係為乜

扭你老母咩扭, 唔好用代理柒做藉口
事主俾人伏咗上代理到都冇同代理計, 扭乜撚野
收到兩個OFFER後就當場揀好OFFER, 又扭咗D乜
件事呢一下原來就完架啦, 事主一早接受, 明白理解硬食咗
之後事主去FB出POST, 係EPC主動插手, 引致連番誤會
收到3個CALL後先再開第一次LIVE

扭乜撚野, 係有人搞到事主, 佢先回應/有反應
質疑佢D乜? 今次條LIVE已經解釋哂
點解接受硬食OFFER就唔出得POST/LIVE去講? 點解唔可以告誡大家同樣情況有機會遇到同樣結果?
你條輸精管就扭撚埋一齊

自由, 我鐘意邊到講就邊到講, 今次亦唔係你地圍內嘅事, 係關乎所有消費者面對FELTON時有機會遇到嘅清況

最撚憎就係用關係拎著數, 係咪要全香港消費者都埋你地堆, 先有正常合理代理RMA服務?
JOHN出面幫手係好意, 但最終一仆一碌, 最後清算就入撚哂人數?

講到咁撚宏觀唔係圍內既事咪打篇文出黎完完整整交代清楚哂佢囉
開乜撚野閪LIVE呀 人入得閑睇呀? 我講緊扭扭擰擰唔係講緊代理喎
我講緊條友喎?
你DSE合格未架?

繼續搵多D出黎, 用左膠獨裁邏輯, 去DISCREDIT事主呢件事所SHOW出黎嘅事實

屌你老母你有料就CHALLENGE人地提供嘅事實版本, 做埋哂呢D ON9野日撚日鬥黃打飛機成地精\
今次呢單野, 關政治立場乜野事?
FELTON冇出愛國POST=FELTON係黃? 不如叫FELTON出聲明講下自己政治立場丫
按你地邏輯中立即係藍 , 等睇FELTON聲明

問題依家做緊嘅野同佢硬食前設差天共地喎
又要強調錢唔係問題 唔想哂時間傾
跟住依家又想咩都Hold住先 再R更多賠償 仲要連開幾日Live互屌

再者事前你唔爭取 咁緊係咩都零機率
代理亦無義務幫你爭取 簽左紙接受個Deal點幫你
你明唔撚明 人地比咩你就受咩係極不合理 仲話笑你果D係ON9 你DSE是咪考0分

佢有迫你睇...?
唔俾開LIVE唔俾出片講? 規矩你定?

事主邊個決定係扭擰? 邊個佢講嘅事實係扭曲咗?

真係咁偉大想幫人整治Felton就應該直接拎Felton所作所為包括開果兩個閪offer打返封信俾Corsair
呢點epc友叻過佢多多聲 (咩聯強漢4都俾epc強硬少少果堆整到跪返轉頭)
走去接受個offer跟住又話完唔關felton事但又好似想屌尻felton真係唔明咩玩法

一時又話唔係圍內人既事 講到關乎到所有消費者咁撚嚴重
家下就話無人逼去睇佢D LIVE
嘩 點跟呀

係FELTON喺事主硬食之後主動打去話可以(考慮)退錢, 後來先知係JOHN幫手介入
你劃返條時間線好嘛, 退差價400蚊同送野係新OFFER, 係JOHN出手後先有嘅選項, 同埋FELTON星期五晚同六日都冇開, 點樣可以唔HOLD住先?

事主最終聽日會唔會接受拎返400蚊, 同D周邊野, 我冇意見
400蚊係事主兩隻手本身個差價
代理商提供唔到RMA服務, 憑乜賺代理嗰舊錢, 要計都唔止400, 代理同原廠入貨幾錢? 食鋪頭幾錢?
代理退400仍然賺咗佢入貨同出貨個差價

人地開LIVE都係開兩條, 最新嗰條係被屈被抹黑要澄清, 原本只係出1條LIVE

老實講我係事主, 呢一刻就乜柒都唔要, 不過, 同樣地, 係人地選擇, 基本尊重

你咪叫FELTON企硬無限期無貨期兼唔肯補返呢段日子去延長保養期
冇所謂的事主已經接受咗, 亦都係點解佢要出POST開LIVE告誡其他人

冇得唔受, 講多一次, 係冇得唔受, 因為洗濕個頭, 錢已經俾FELTON扣起, 你唔好癲啦好嘛, 講乜撚食魚蛋, 你唔妥佢咪走人唔買, 依家事主有得唔賣唔要收足錢走人咩?

你感興趣你覺得關你事, 你咪去睇, 點撚樣迫你呀你真係傻迫黎
EPC大可以鎖POST DEL POST, 喺FOURM到做得少?

事主扭咗邊個事實, 討論得未?

一係收千六(850牛個價)走人, 一係有機會一世都收唔到錢輸2000蚊(1000W牛價), 未計其他成本

人地揀收千六走人, 仲可以點
你估真係打機有攻略開隱藏線打隱藏結局? 一早有哂劇本?

喺EPC FORUM喺FB GROUP, ADMIN唔LIKEY可以踢你BAN你
高連登一般都冇呢個問題, 除非你係商業POST/出BAN圖, 亦唔怕俾人DEL野

事主亦係YOUTUBER, 人地喺自己CHANNEL同自己觀眾分享, 又踩親你地?

一開始開po講單野
咁後尾話代理有聯絡返佢跟進
點解唔可以同一個po入面交代返?
又要開個po出黎講單野先 後續又要叫人睇佢直播 仲要唔止直播一次
有乜撚野唔可以係本身個po到update返跟進返一定要直播先講得呀? 咁樣夠唔夠扭扭擰擰呀
我支持屌柒代理
支持維護消費者應有權益

但直乜撚野播 一個po講得哂既內容要人睇佢直播? 仲要有d內容係完全唔關事既 戇撚鳩

得未?

家下係本身EPC個po佢開完唔撚update後續叫人要睇佢直播喎
你攪清楚件事未呀 佢youtuber身份還youtuber身份 佢要同自己channel d觀眾分享咪自己分享飽佢
做乜撚野本身睇開EPC po d人要走去睇佢直播先可以知後續

有人想知我再講!!!

有人想知既去睇我youtube channel個直播!!!!!!

你是咪岩岩無聽佢live啊 Ching
岩岩條友就大叫唔柒要隻牛 跟住個個留言叫佢送出黎
佢又話依樣果樣 抽獎要拎牌
最後又話要HOLD住先等FELTON回 最好就拎得返隻牛
咁你睇得出佢係想點啦下話

FELTON講得出咁處理就係條款有寫啦 唔同意真係可以彈返去再deal
你又選擇左接受 咁咪專重返合約精神

去到人地話點你就點
跟住簽完份野返到去心諗 仆街啦簽左份喪權辱國嘅deal返去添

點解由POST變LIVE, 因為中間有3個CALL
事主亦再三交待過, 因為佢感到被冒犯, 兩條LIVE片到都有講到
冇話唔可以喺同一POST到交待, 亦邊撚個話唔可以出面交待先
而且個POST入面本身已經有好多人屌/笑話鳩事主ON9, 事後樓主亦有返POST到覆咗部份

你鐘意屌柒事主唔跟先後次序, 我覺得冇乜野
人地鐘意用把口完整交待一次先, 結果得罪你要屌鳩佢
FB唔見得係一個好嘅討論地方, 仲要係文字
原來你嬲人點解唔喺FB開LIVE要喺YOTUBE開LIVE, 我尊重你堅持

但冇嗰3個CALL, 跟本唔會有第1條LIVE

最衰都係JOHN/FELTON, 點解唔上FB POST哂出黎, 要私底下聯絡!!
當然事主起咗個頭理應埋返個尾, 但我睇唔到同件事本身有乜關係, 你都係想話佢用呢件事R人SUB姐, 人地又唔係PC呢一範, 你要話佢係想R人SUB, 你鐘意啦, 我就唔覺件事重點喺呢到

有冇懶人包

Felton又柒

佢事後有覆返, 而且FB班友D留言又粗口又笑人又抹黑人, 佢都有入返去覆, 最後頂唔順先走/唔再覆
先後次序確係佢出LIVE先, 我理解佢呢個決定, 你要屌亦可以

唔係講緊邊到LIVE既問題
我係指緊點解要LIVE? 有咁既需要

師兄, 事主係連隻850W都可以拎出黎捐咗佢抽咗佢, 因為佢跟本唔旨在
公開純運氣抽獎係冇牌係犯法架屌你老母
唔係TVB/YOTUBE點會搞咁多有獎問答抽獎呀傻閪

係FELTON喺事主出POST後主動搵佢"補鑊", 都話因為時間/星期五六日, 係焗HOLD到聽日睇下FELTON想點解決
事主最終選擇收唔收400蚊再加禮物, 係未決定, 只係FELTON呢幾日內嘅單方面OFFER
我唔知事主之後會點揀/最終決定, 亦無意見, 因為400蚊本身係事主主動放棄, 佢理應收的
好撚心你唔好再FF好嘛, 我點知事主想點

如果冇3個CALL, 如果JOHN冇私底下搵FELTON, 如果FELTON冇反口肯退錢, 如果FELTON冇CALL人3次
都唔會有第2個FB POST同第1條LIVE片
呢到你想睇邊個想點呢? 本來就係一連串事件, 你入撚哂事主數?

我唔明咩叫咁處理係代表條款有寫, 你有冇資料
事主講咗好多次唔想煩唔想花時間同FELTON DEAL, 亦講咗點解佢唔想DEAL, 係因為之前同其他代理原廠DEAL過太多次往往無功而回兼花太多時間力氣得不償失, 加上事主一開波所面對嘅OFFER入面, 跟本係俾人搶錢, 一搶搶二千仲要冇SAY
我香港人, 我俾人搶錢會話俾人搶錢, 唔係俾人柒錢

新OFFER退差價再送野係FELTON事後主動聯絡事主再出新OFFER, 事主邊有同FELTON DEAL返黎? 由頭到尾事主只係DEAL咗揀拎850W牛走唔再無限期咁等有機會輸二千蚊未計其他成本
新OFFER退錢送野係JOHN背後介入所產生

我覺得訊息量好大, FB出POST寫字亦都好難跟進
FB仲柒過FOURM(EPC高連登), 好難討論
事主出片用口一開波講清楚所有野, 再討論, 個人認為並無不可
事主LIVE後亦有返FB回應同交待, 最後頂唔順先唔再覆

FB入面咩水平, 外人有眼睇

你要怪佢用自己CHANNEL而唔用BACKUP CHANNEL去出LIVE片/唔喺FB出LIVE片, 我明白你意思, 你硬係要咁樣入佢, 亦無不可

咁樣又叫入佢

你自己上面都話呢單野都關乎到消費者權益
咁本身無追開單野無睇LIVE既所謂圈外人點樣知呢單野詳情呢請問

我呢到出POST
事主本身LIVE後有返去FB到回覆
事主啱啱再出新LIVE片以懶人包交待成件事

想跟, 自然可以跟, 但冇人迫你SUB佢
我唔清楚佢出條LIVE搵幾錢

點解硬係要spin我屈我係覺得佢係靠live靠view黎搵錢而屌佢?

冒犯到你我道歉
我見你咁斟酌佢應該點樣出POST出片/先後次序

正如你/其他人所講, 因為事主本身唔係高連登會員/唔似有用呢種身份
"想知再講"呢樣野好難APPLY落佢到, FB/YOUTUBE亦然

同意左拎850w 咪成件事完左囉
自己一係一開始唔好同意
定覺得其他人插手 俾壓力代理 又想再deal過
真係唔旨在就快手捐啦 講咩犯唔犯法 一定要抽獎先捐到？ 有機會有得再deal就唔想捐著？

想搵認同感就返EPC啦
係到吠

簡單d講 Felton 染到核爆 epc做豬隊友火上加油

其實事主有心去消委會/海開搞代理一定跪

報埋比原廠rma可能有埋upgrade貨返黎

事主出片只係講返事實 你班友仔一開始處理得好邊會搞到咁

好地地退原價送d垃圾野未settle件事 係要當客水魚

衰撚過當年altech

慘就慘在事主個po係貼係epc個圍爐group
一開始個個都覺得佢唔抵嫁喇俾個f記咁撚樣舞法
咁咪成版留言都係屌f代
跟住epc見到啦咪好似悠二連登客服上身咁幫吓佢
結果之後就有種幫人俾人屌返轉頭感覺

冇人插手再deal過邊洗要人聲明呢

依家係代理撚客我唔幫你宣傳下400蚊宣傳費抵比啦

最慘係閪代理無epc客服既態度呢
比人撚完再比返你應得既 仲要你同出邊講無比人撚 比我就乜都唔要報海關 消委會 原廠搞大佢一殺熟算 跟本件事唔撚合理

又係F代理

摸板王仲有無摸板屈你塊板花咗？

"定覺得其他人插手 俾壓力代理 又想再deal過"
有機會, 未知
但400蚊本身係差價, 跟本唔係咩"補償"
而且代理提供唔到RMA服務, 代理本身賺錢就係入貨拆貨+做售後去搵錢
代理就算依家肯退400蚊差價, 仍然賺緊隻牛嘅錢, 因為事主始終係買咗CORSAIR牛, 除非完全退款

犯法係事實, 之後點處理, 繼續關注

人地開EPC(入面某幾條友)波, 你做乜鳩

咪癲, 唔會有事
代理跪從來都唔係因為怕消委會/海關/差佬

多謝解釋
樓主講到1999 都唔個做咩9

比唔到相應保養服務要降級唔退差價可以當貨不對辨

出埋新聞 加 罰錢既話 你估仲續唔續到代理

.......呢到香港你有幾何見過呢D新聞............................

原廠唔肯出貨(新貨/返修貨)黎做RMA, 原廠唔係無辜的
直接同原廠DEAL, 大多會換俾你
代理就係原廠用黎擋呢D野, 擋唔到嘅原廠一般會照換

我同樓豬講，hokoonho係教畜藍絲一名，連登前年6月都開過一個po po過佢啲在FB經典藍絲留言
佢今次又肯袋住先又要去epc開po講疑想發大件事(非正常消費者常理能理解行為) 仲要佢Youtube Channel 開兩次Live去講，背後極度懷疑佢原本打算係想呃更多Sub
佢啲劣質影片從來都唔多人睇，而且經常屈觀眾仲專登出片鬧持佢相反意見嘅觀眾都係佢hater 而運作Channel又用到留言中預設限制某些詞語禁止留言出現，又限制觀眾po Link凝造一言堂、禁制觀眾自由言論，又自己開acc去sub自己Channel同扮自己觀眾去攻擊新觀眾等等奇晃異行為。
今次lam仔觀眾針對佢，佢可以在直播公開講係林仔主意，又在直播中言語間暗示epc同林仔嚟串通指責佢

我想講，連登唔值為佢開咁多po去講呢件藍絲教畜

未出新聞之前跪咗啦
冷氣保養維修都係咁

香港班19代理不思進取賺埋差價

corsair 好似試過自己rma換貨換高一級 不過要自己比運費

一單還一單
而且今次真係影響普通消費者面對大代理時做RMA嘅OFFER
何況佢新片啪啪啪某幾條撚頭睇得我好過癮

佢有冇心發大件事都好, 牌面上計, 佢贏哂, 吹唔漲
JOHN係咪好心做壞事, 留待他日決定

乜仲有其他POST講呢單野??真係唔知/冇留意

條友都係仆街仔黎 不過最染都係Fleton

唔好被佢消費…
贏乜鬼吖佢？一早接受不平等offer早已經輸曬
仲覺得自己做得無錯選擇合理 唔係個腦殘，我都唔識點講佢，又擺為公義嚟講，為公義佢都做壞例子啦 公義

都係以事論事
事主係輸, 佢亦有認, 主要係輸自己時間成本太高所以收錢走人
佢冇叫人地跟佢, 冇話自己咁做係絕對正確好有道德好有公義
佢想提醒下個唔好中伏/要小心, 我覺得做得好啱

至於聽日佢點樣決定, "R"到D乜返黎, 得佢自己先知會點做
我係佢就乜柒都唔要, 睇佢識唔識玩最後打返場147啪哂D撚頭

但佢有佢選擇, "唔識玩"/"柒"/"ON9"只係對佢面對對家OFFER嘅決定嘅睇法
我就唔會怪佢, 最撚反感就係班撚樣成日扮專家教人點樣玩AMD先啱
講到玩AMD出事中伏係用家抵死唔識野咁, 都CLS
事主個CASE更加唔係咁簡單, 佢連唔買退錢嘅機會都冇, 完全俾人強姦

非機構抽獎好似唔犯法嫁喎ching
除非你同我講佢個台有公司做底 當宣傳個台咁做啦

代理點處理退貨換貨咁人地有條款 退比佢份野一定寫明
明知唔合理仲衝過去食根本無say

再者代理再call過去就想和解 事主就做怨婦繼續煲大佢
咁唔入佢數係入邊個數 點睇似係想R更多賠償
真係好似佢講咩大條道理唔care就唔洗搞場大龍鳳

好心，佢唔係等住隻牛 無牛用㗎，佢之前啲片一早另外買咗隻牛嚟用，邊個自己有咁多時間做成本又話無時間去處理呢件事先？用時間成本做籍口為名 背後就去epc R 更多Sub佢Channel為實
睇得少佢嘅人就好易中曬啲無賴招 ，都話佢Channel開咁多年，都無乜人識佢聽過佢Chaanel都知奇怪

今時今日犯唔犯法冇人會搏呢樣野, 事主有心搞可以揀有獎問答遊戲
最終點搞未知, 都唔夠24小時, 唔洗咁急呀嘛
佢係咪藍有冇特權我就唔知了

佢唔"衝過去"唔硬食850W, 係空手而回
即係繼續輸緊2000蚊, 而冇人兼FELTON講明有機會輸哂2000蚊因為原則上FELTON可以廿年後先俾返隻牛佢而因為隻牛已經過咗十年保, 你明唔明?
當然FELTON有冇廿年命, FB已經有人講緊

未FIRM, 你點知有冇"R"多到
點為止R, 拎返400算唔算R, 要代理全數退款又算唔算R
佢R緊本身唔屬於佢嘅野定係R返自己被迫放棄本來屬於自己嘅野, 要分清楚

重點係, 由頭到尾都係JOHN私底下出手先, 除非JOHN POST證據出黎話事前已經知會事主會幫事主處理, 咁就有得講下, 因為事主唔認佢事前合道JOHN出咗手, 唔知道3個CALL係關JOHN事, 呢個"事實版本"可以爭論

唔CARE係唔CARE佢自己損失, 佢CARE係其他人有機會重滔佢覆轍, 只要你肯拎開成見, 呢單野本來就好撚好笑, 亦係一次大戰
正如AMD鬥INTEL, 我都希望AMD贏

睇過佢前來年連登仔為佢出個po，po裡面啲內容都知佢思維就係藍絲。連登無討論空間留畀呢件藍絲仲要係教畜

點解你會覺得佢唔take offer就等於輸2000呢
又唔係asrock主機板
一個email過去corsair點都唔會輸2000

怕麻煩唔肯搵方法去維護屬於自己嘅消費者權益咁冇人幫到你喎

事主主要係唔想同FELTON糾纏姐
即係同一段時間佢有其他野想做, 而唔想同FELTON DEAL黎DEAL去

佢本身有EPC背景, 咩佢老豆係EPC版主, 佢有冇R人SUB我唔見有
有冇機會因為呢單野而有人SUB佢, 有
但係咪咁樣嘅因果關係, 冇人話得埋, 至少目前仲未有充足證據
我都係呢單野先第一次睇佢, 我諗好多人都一樣

始終重點唔係喺呢到, 冇乜要呢一刻就用呢D煮死佢, 完咗呢件事後再算都唔遲

高登個post易明過依個好多

因為冇呢個OFFER, FELTON講明退差價係冇辦法做到, 只可以繼續無了期咁等兼十年後=冇保=輸哂

事主知唔知可以自己搵原廠玩, 係佢個人認知問題, 佢唔知亦冇得怪佢
陰謀論可以話佢係知但有心咁玩再發大件事, 但前題係FELTON確係開出咁樣嘅OFFER, 而且一早BAN咗事主想退差價呢個COUNTER OFFER, 事主唔係冇嘗試, 只係唔想再試落去, 亦冇吹奏自己咁樣嘅決定有幾聰明, 佢亦有所付出(輸400輸時間兼俾一大班人圍屌抹黑呢壇野)

TOUCH WOOD他日你面對強權, 希望你都有咁嘅勇氣
計算過後揀最適合自己嘅路, 無可厚非
唔夠黃, 唔夠堅持, 主動放棄, 要鬥永遠可以鬥死一個人

呢到唔係懶人包

我冇睇過高登POST

硬食850W ON9呢樣野, 兩睇, 事主亦冇反駁, 只係回應補充點解會硬食
但同佢繼唔繼續公開件事係兩回事, 亦係呢個POST主旨

發神經 冇神神又講咩鬥黃唔鬥黃又強權勇氣

你自己睇返你打果堆字
同共產黨叫你愛國愛港唔係就坐監有冇分別
唔好意思喎我認知上唔知道原來我要反抗
所以我揀咗愛國愛港

ON99

名義上佢蝕$400幫自己製造機會出一個好大道理由等不知情者同情佢嘅機會從而由Sub佢youtube Channel多咗subcribers之中慢慢收回蝕咗嘅$400。$400有咁好嘅機會我都蝕得起啦！你估$2000買隻牛得你買得起？ 佢一開始從epc出第一個，佢張圖已經係接受咗offer拎住降級offer嘅AX850，再係po度講得唔係好詳盡詳細嚟博人同情，epc大編又唔靜觀多一陣，咁快手就幫咗佢，變相畀佢踩住大編個頭去上位。
今次最大受害者輸得最慘係大編就真。一句事後知唔好意思大撚曬，局外人睇呢次件事都懷疑
林仔一早表明花生友，件教畜衰小氣，一見人話鳩佢戇鳩柒碌上火必忍唔到開Live反攻 ，睇人要留係佢愛邊睇先比別外對佢睇得更通透，過往佢出埋啲屈觀眾係hater又鬧觀眾，都知佢人格都有品題 觀眾係你最主要大客都要鬧，你高高在上？教畜你邊位？ 維尼個仔啊？你只係戇鳩仔咋

你有得揀時咪自己揀
到冇得揀嗰一刻, 仲要人乜乜物物撐落去, 會唔會太CHUR
事主去到冇得退錢呢一下先揀硬食走人
而FB大把人攻撃佢由頭到尾冇反抗過冇出任何COUNTEROFFER乜乜物物

鬥黃/話人藍即係FB主要攻撃嘅POINT

希望樓豬就唔係呢件教畜嘅打手啦！好多回覆都好護主囉

成件事係
事主等1個半月 冇回音 打去代理問 代理話兩個offer 一個係等 另一個係換做AX850 當中詳細講過咩唔知 係呢個情況下事主都仲係完全正確 代理係錯哂
之後嘅事就峰迴路轉 因為事主接受咗換做AX850
即係事主自己接受咗人offer
拎埋件野上去一個GROUP上面話felton咁樣咁樣做 然後我自己接受咗

然後有個HKEPC嘅大編就係收工時間搵咗一位felton 嘅同事搞 佢打電話話可以有補償
後尾第二個電話係因為corsair知道咗 再送啲keyboard 個啲做補償 至於講話開 post解釋 可能有人會錯意都未定 因為冇證冇據

佢就開咗個live講呢單野

然後 因為有個叫林仔嘅youtuber直播到講呢單野

佢就自己自我中心到死 就以為自己全部野正確 然後就話人亂講野 曲解

好啦 咁之後佢再就唔服氣開咗個live 我睇哂佢啲live
有幾個重點
第一係唔care 錢銀問題
第二係話個代理做事有問題
第三係話林仔同felton有利益關係
第四係話HKEPC大編係黑社會講數
第五係佢有好多訂閱
第六係好多廠商搵佢賣廣告
其中仲搵咗唔知係唔係佢老婆係隔離一唱一和咁

同埋我想講係 換代理係唔會影響到產品保用 因為RMA係會送返去原廠 有哂記錄
一開始代理有錯 佢都有錯
但佢從來唔覺得自己接受咗件貨有咩錯
其實睇返佢張收據 佢如果接受咗件貨就有一啲條款
每次做維修都有
件事兩面都有錯 但條友個態度好似係覺得自己好威好大 成日強調自己有48K訂閱啲片好多人睇咁 仲死口唔認自己有錯

留意返事主冇問過退錢呢個option
由頭到尾都只係想換返個1000W /整好
因為佢話想整多一部差唔多效能嘅機

前半段可能性唔係零, 嚴格上我亦都可以寫另一個版本
名義上某GROUP見到單野之後想發大個GROUP所以利用事主+背後出手再搵人推波助瀾最終大家關心ADMIN所以一齊JOIN個GROUP
呢D推論, 完咗件事再FF慢慢玩都得, 呢一刻會唔會太武斷

我個人都覺得JOHN慘, 只係佢慘唔單單在於事主後續處理, 而係佢班細冇分吋搞到件事咁大
掛羊頭賣狗肉, 花生友, FELTON錯哂, 結果屌柒事主, 出足5個鐘LIVE, 唔通又話佢借人地大CHANNEL(SUB多得多)R人地觀眾SUB

佢新片有
FELTON話換850W
佢話差400蚊喎
FELTON覆冇辦法, 一係等

事主新LIVE話有

FELTON話得850W現貨
事主話兩者差400蚊
FELTON話冇辦法一係等
事主理解做即係唔肯退差價同退貨退款

佢係冇問過
明唔明白呀
佢只係一直想換返1000W/俾人整返好
因為佢想整多一部電腦
到底你明唔明白?

400蚊唔肯退, 但原來可以有機會退全數2000只要R多兩R繼續嘈落去
你可以咁FF落去, 我就唔覺事主咁樣睇係有問題

我係唔見事主有講到佢有明確咁問"全數退款得唔得" 你話佢冇咁問過所以抵死係FAIR

明啦！打手我同你再無討論空間 請你唔好跟我討論 唔該你

OKOK你陰謀論就得, 你個版本最正

首先 依家得事主一個人講野
第一次講話 FELTON得兩個option
1 等 2 換850
第二次開LIVE講 都係講呢兩個option
第三次就變成事主有問差400
然後FELTON話只可以等?
佢有冇問過得佢同FELTON嘅人知
然後佢更加冇明確咁問有冇退貨條款
另外 佢點解要接受呢個offer呢?
佢唔得閒都係打個電話姐 點解要專登上去拎埋隻850火牛?
同埋我冇FF過 FELTON 係會退款的
因為呢啲係會寄返廠退錢

喂 你講人地陰謀論但係你九成野都係推測出黎
就咁睇 原來 理解做 唔通 唔一定

我冇加鹽加醋
全部都係你自己打出黎
同埋樓主可以PIN 我個版本出黎
#83 應該講得比你一開頭講個堆推測好

由頭到尾都應該係討論夠竟第一現場兩邊個交流對話係點
係某D人拉去第2到又陰謀論又魚蛋論又講返佢以前背景又鬥黃鬥藍

FELTON大可以跳出黎反駁話事主由頭到尾冇問過有冇得退全款
而FELTON亦可以大條道理話事主跟本連要求退400蚊都冇講過, 而FELTON自己唔覺得需要主動問事主會唔會考慮退差價甚至退全款

中第一條LIVE有講到事主係有提差400蚊, 你自己聽多次
13:15

再前D有講埋, 係FELTON通知事主上去拎比TI再高一級嘅850W牛, 唔係事主拎850牛上去想換返1000W牛

我跟本冇講過任何一邊個故仔, 我一路都話唔好講故仔, 何況冇證冇據兼件事跟本未完

你可以話係事主成單野做大龍鳳, 我亦可以話係FB借事主做大龍鳳
你鐘意就得, 我本身冇興趣FF呢D野

所以佢有問過差400可唔可以退咩
我真係黑人問號 佢係由頭到尾冇講過 退錢呢兩個字
明白未? 人地仲要教書 教數 教電腦 不過佢講野都唔係特別好

冇EXACT WORDINGS, 你贏

第1條片
13:20開始
"""AX1000兩千蚊牛, AX850千六蚊, 我專登提呢句
但係當時處理我呢個問題個同事就冇特別講D乜, 只係話冇方法喇, 繼續等AX1000係冇貨冇期"""

佢好多點都想凝造佢佢口中嘅「為公義」
當然我認為佢真實現為佢Channel subscribers數目喇 youtube最近期轉咗演算法佢少咗view少咗YT收入嘛
佢今晚嘅Live就對佢點解咁欣然接岸不平等offer解釋得無寧兩可咁佢都被騙咗上去CS時間成本都怕浪費更多，加上佢根本在等嘅期間就買入另一隻牛頂替住。仲時間成本乜野先？
既然都識去epc去出個長文講件事，點解唔為自己今次嘅經歷再向corsair出e-mail求助？ 好似無聽過佢有無過…
你當我衰啲諗又好點都好，佢眼見view跌好多想出方法…先用一件自己柒事上epc做苦主再等到Group內有人接受到佢，就一步步推佢Channel叫你sub佢

無錯我好撚衰咁諗你，又開Live反攻我啦！咁証明我有冇亂諗野

佢啲屎橋愈係捉住嚟講講得愈多愈會被敗露出更多不對勁嘅疑點㗎

不過我都係連登講一晚算，天一光我收皮. 唔好被佢利用太耐

台灣corsair知道件事 打算補償 先有第二次電話
因為HKEPC個GROUP都幾多台灣廠商嘅人係到

nice story
原來一定係台灣corsair見事主慘想額外補鑊, 而唔係事主咁講佢被冒犯講到佢好似想乞野咁
台灣corsair都未正式解畫, 一句話原來係咁就係咁
事主版本, 冇證冇據有疑點!
你慢慢ff
要PIN冇問題, 出聲就得

件教畜唔知嘛！佢連大編幫佢都唔知，但又知大編同Felton關係好到咁。
我一開始都話最大受害者身份係由佢灑轉移大法轉移到去大編身上喇
大編今次真係最慘 ，今晚指責epc同林仔啲語氣同態度都唔抵幫呢件教畜啦 大家都睇到㗎

一個我唔知就可以係自己個youtube channel隨便亂尻咁講嘢
推哂自己所有責任
咁都可以做人老師真係得人驚
弊就弊在佢個channel多人sub會有人信佢咁樣講人黑尻人

大編有用HKEPC個page 係個GROUP講咗成個流程
唔係我亂作 好心你唔知頭唔知路就唔好亂咁講野得唔得?

我係睇哂所有證據先講出黎
一啲都冇鳩UP 冇FF
反而個位老師啲證據可靠性低
得佢講 仲要自己接受咗OFFER
你點知係唔係佢拎完發現係850W所以先唔憤氣出POST?
由頭到尾冇錄音冇錄影冇證據

反而你好似唔係太清楚成件事嘅來龍去脈咁樣
定係根據你講法 我係FF 我覺得你似收咗48K嘅youtuber嘅錢做打手

物以類聚，佢腦殘自會吸引同類睇
加上你知佢一年買幾多部新機？一個imei 碼用sim卡就可以開更多Google ac sub自己同扮自己觀眾 ，仲可以叫佢老婆遙距用分身幫佢啲直播中唱好佢，咁嘅偽直播對觀眾又點會有養份，自己Channel唔掂就出片怨三怨四賴觀眾係佢hater，佢咁多直播常掛佢有hater在口邊㗎喇 又試過專登出埋片去鬧觀眾屈觀眾…心存呢類思維嘅人呢 點會做到成功人士，做流民就稱職

補充：係小流民咋，小流民先會向同網上黑社會挑嘛

新圖呀陰謀論者

爬完文, 其實成件事唔係就係有個傻仔去拎牛之後用隻1000W換左做800W 之後簽埋紙走人咩

其實有咩好討論

乜撚野公義
自己柒左條氣唔撚柒順又乜又柒

又要袋住先 又要事後蕭
係EPC圍唔到爐諗住黎呢到講呀

真係一人藍腦便殘
返大灣區教書啦

樓主做咩唔youtube開live
btw最好笑係咁都搵到位屌amd

up乜9？

咁都有6頁回覆

天真
大把display card保三個月/半年都有
消委會冇用

唔係禁岩條友有頭有面
撚有之後

海關不良營銷手法唔大鑊

你肯定保貨少
你試吓去聯強，睇吓玩幾耐

惡小小既都整到佢地跪啦你睇班epc中佬

最大問題係開個唔退差價降級既搵丁offer

我支持你去玩

以前買asus display
保完一開盒就甩chips

唔係當面開我一早硬食
前年保左幾個月

岩呀
自己柒撚左就唔好拉埋公義黎講
如果唔care 個400元嘅就唔撚好成個怨婦咁
又要開live又出post

不嬲遇到唔合理嘅野就要識reject ga la
佢做得老師理論上要識呢樣架wor
咁撚樣都有教師牌
做佢學生堅慘

所以唔係mon個類運費太貴野
直接TB/amz好過

etc 買evga自己rma好過去代理受氣

Let"ho"

屌樓主咪就係條岸鳩藍絲本人囉，一開始唔想等又take offer，take完offer唔gur又返去屌呢屌路，有4萬幾subscribers就打晒飛機咁，屌唔係問題，問題係拎完offer再開post屌有咩撚嘢意思，係屌就即場屌代理，又唔撚夠膽屌，垃圾廢物咪就係講緊呢件藍絲，建議掘個窿跳落去埋左自己算啦，條垃圾點會有fans幫佢開post，睇個名Letho就知係本人，無啦啦HO乜鳩

仲推緊

成件事跟本就係一條本身已經冇公義嘅教畜平時懶巴閉, 到自己奶嘢喺度吠吠吠

何sir上水未
就俾人告 有咩感想

召喚樓主

訓左無睇, 樓主回應左未

push

仲唔上水 F記自然會搵你 唔好深潛

道理喺你度做乜要del兩條片呀?

喂, 做乜del片呀

唔好推

真 連登不應推起件藍絲教畜

一直都話樓主冇證據
俾我估中

你班撚頭一有新花生就扯到攝鳩毛
由頭到尾重點都係事主點樣同代理一開波嘅交手, 淨係識扯去第2到ff其他事, 甚至仲係講緊"接受咗offer就唔好公開"呢種白痴邏輯
難得代理擺明居馬反對事主所述版本, 而事主亦肯上代理到一齊睇cctv
到時就知發生乜事

呢單野係三輸, 事主輸, 代理輸, 原廠輸
ax牛穩定性//原廠代理RMA服務//事主時間金錢代價
未計呢單野各方網上受到漫天攻撃抹黑
呢三方都冇喺呢件事上得益, 呢三方入面冇叫人買自己貨冇叫人sub自己冇叫人俾錢自己
youtube live點計錢, 兩條live收咗幾多次donation, 有跟開嘅都知

代理其實講清楚就得, 不論當初有冇免費借牛俾事主頂住先, 目前真正用家/消費者所關心嘅重點仍然係冇變
借牛呢個選項始終同[[冇得退差價(唔係借,直接當買斷)]]或者[[直接退全數]]呢兩個比較合理(建基於完全冇貨期)嘅選擇有衝突, 有埋當然更好, 冇亦唔係重點
目前跟據代理嘅交代, 係爭在事主係咪誤會代理意思
因為事主係拎走咗隻全新未開850w牛(有包膠), 而事主當日仍冇開到黎用(live到有show出黎)
到底係代理肯拎隻全新850w牛"借"俾事主頂住先之後再換返1000w牛, 定係好似事主所理解代理只係用850w全新牛打發佢走兼不涉及任何退錢(事主版本有暗示400蚊差價)

去到呢到都好明顯, 溝通上明顯有問題
例如[無貨期]呢d字眼會唔會影響到事主作出決定之類
似乎兩方都有責任, 但最終冇講清楚就走, 導致兩個完全唔同嘅版本擺上網
事主簽嗰張維修單上面係點寫, 拎出黎睇睇可以還原一部份當時情況
最慘最抵死係事主出post出live唔見得一定係想r代理原廠d乜, 亦唔見得係要推翻之前自己已經同代理"deal好"嘅現實
如果兩邊事後講清楚各自立場睇法, 件事本來就完
兩邊都要返工, 都係收工時間用自己時間處理今壇野, 冇話邊個時間值錢D

係咪有需要去到訴諸法律見人見智, 明顯係三輸
所謂"冇野驚乜//點解要del野//身冇屎怕乜人睇人查"
呢種論調我由掃把推23條嗰陣聽到最近國安法
雖然係民事唔係刑事, 我真係估唔到咁多人接受呢種邏輯而且咁撐香港法治, 香港終於有救喇

唯一欣慰係見到到起碼有人會講下另一面, 真正所謂嘅two sides of the same coin
可惜都係離不開俾人無理狂屌甚至del post
事主有情緒就唔可以開live, 開live一定係r sub r donate
自己出完post唔夠半個鐘del文就當冇事, 人地del片就身有屎
都係嗰句, 屌呢d跟本不著邊際, 唔係冇可能, 但唔係重點

另外corsair全球保出哂名
一般end user壞牛上港行換, 有幾何唔係換全新牛丫
代理有幾何會即場驗牛丫睇都唔睇就換新牛架喇
你知我知單眼佬知, evga就真係換返修牛

第一次live按事主講法係係3個電話call所引致, 當中仲涉及台灣corsair主動話送野補償
第二次live按事主講法係後期某條5個鐘live所引致
呢兩次live其實都唔關代理事, 送野被冒犯嗰到係事主主觀感受, 而且好明顯都係溝通上有誤會, 代理充其量都係轉述時出事//事主聽錯會錯意
重點一直都係第一次事主上代理到嗰個期間所發生嘅事, 而唔係呢d跟本唔關代理事嘅支節

一句講哂, 如果代理覺得今時今日壞牛的話
一係無了期咁等落去(兼唔補返空窗期保養日子)
一係借牛俾客用住先(當同火數)
一係因為冇貨所以換全新downgrade牛但唔會補錢
如果代理覺得呢3個offer係夠的話, 咪藉今次件事同全世界講清楚
冇錯唔好認唔洗縮, 亦唔需要退400差價, 唔好中計好似人地咁講縮就一定係理虧一定係錯
成年人有唔同考慮, 唔洗型俾d撚頭睇, 最後deal好就解決件事

真係有心上位/玩野, 係可以咁樣做而拎到道德高地

又自稱網絡黑社會, 我淆底, 你地慢慢

打錯
-->
借牛呢個選項加埋落去, 都係同原先事主版本所知已有嘅2個選擇係冇衝突
即係
[[退差價(唔係借,直接當買斷)]]
或者
[[直接退全數]]呢兩個比較合理(建基於完全冇貨期)嘅選擇有衝突
有埋借牛服務當然更好, 冇亦唔係重點

全世界都知你縮 就唔知你縮入嚟連登度。極速删曬兩條Live 仲有得辯駁…
時間成本唔係好撚貴咩，無埋教席會仲貴喎，何狗睇路啦

又變3個電話call?
個陣又話兩個嘅
大編直播講3個又改口啦咩?

HO SIR 縮入黎做咩
我想睇LIVE睇事情最新發展
例如你收律師信

代理輸, 原廠輸依家點輸?
戇鳩仔 依家係HO SIR你自己做戇鳩仔呀
啲代理仲點借野同俾錢你賣廣告

咔一聲笑左出黎

呢啲人誠信咁有問題仲做教育

何sir出嚟認錯未呀？keyboard 送左比人未呀？
得些好意需回首啦

請問呢度有無打撈員

樓主係何狗又好係佢fansz都好，我贈你哋一首歌

笑佐，依個深藍佢真係傻

佢？ 咪玩啦。依家應該畀各大腦場鞭屍啦